[推]星期四係最後限期，回應四大訴求，否則行動升級

唔好畀肥仔聰講幾句就失曬焦點，至今我地仲係0比4，一個目標都未達成！

一：不要暫緩，要撤回修訂逃犯修例

二：平反612，一個都沒有暴動，撤銷全部被捕人士控罪

三：問責警方，承認使用過份武力，向市民道歉並成立獨立委員會調查

四：問責官員下台